毛神論 美國制裁14人大副委員長，PK鄧拘捕毛哥作報復？ 「守護孩子」教會被凍結戶口

毛神論
美國制裁14人大副委員長，PK鄧拘捕毛哥作報復？
「守護孩子」教會被凍結戶口｜
毛神論 (第1節)
20年12月8日

香港花生
219K subscribers

主持：長毛、曹總
嘉賓：林兆彬

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: